型月討論區

根源式打百分百公主
邊個win

十鳩幾年前 訪談咪有..

就係因為十幾年前
所以想知宜家乜情況

而家tm愈出愈垃圾 又玩高達 又外星人 亂鳩黎 無哂嚴謹設定 講黎晒氣

唉
感覺型月已經走偏左
冇咗以前嘅神秘感

一開始就亂黎

Fgo 不嬲當外傳睇就算啦